唔好輕敵 照做好文宣 叫人721出黎

大家都知班小丑弱智 但至少都要做好自己

Pish